Asus Zenbook 15 U533FD 買唔買得過？

Asus Zenbook 15 U533FD 買唔買得過？
我見而家百老，Fortrxxx賣8千幾，之前好似要一萬

同問 有冇巴打用緊

算抵喇，不過買dell xps會唔會抵d？

我on9左，amazon買左部zenbook 13 UX331FA-AS51, 都要5400港紙

都9550啵，啲specs係咪一樣架

btw我覺得8k未去到好抵，6-7k就抵買D
因為仲用緊8代U，擺明清舊貨以迎接10代U既降臨

ps 同lv Acer既swift 5 10代U之餘仲有mx250獨顯

咁各位巴打有冇推介？
想要15吋，靚mon ，budget一萬樓下

我睇緊ux534
Amazon又冇貨

乜Spec？

LG Gram 15?

i7-8565u
512gb SSD
16gb DDR4
GTX 1050 GDDR5 2GB

買唔買得過？

個人覺得抵
呢個價8565U
16 + 512已經少見
重要有GTX 1050 Max-Q

屌，覺得自己做左傻仔

呢個mon 無咁靚 但係 120hz 同埋7000頭
15.6" (16:9) FHD (1920x1080) 120Hz Anti-Glare Panel 45% NTSC

仲有粒U係9750h

仲要俾zenbook重0.5kg左右，都算ok

但係睇番review個mon 黃，無anti glare
仲有張wifi card好似幾大問顯

你係咪睇緊佢舊型號既reviews

9千 係Fortrxxx買左

用緊
之前喺amazon買
睇下你咩用途
拎返學我嫌重
跟住就冇咩點拎過
但用就日日用
唔錯嘅

17吋嘅有無好介紹？